仲係灣仔嘅巴絲，同我入黎！

仲係灣仔做乜？記得向會展方向行！
盡快去金鐘食花生睇人佔領呀！

push